美女與野獸係唔係最寫實既童話？

只要你有錢到有座城堡，就算你係隻野獸都有女埋身

應該話你有錢有家境會連女權人士都濕晒

青蛙王子先係
見到青蛙就神憎鬼厭，一變返做王子就濕哂

白雪公主：小矮人服侍極都係兵，王子錫先至識醒

你班仆街唔好咁啦

有樓有高潮

你哋班仆街所講嘅嘢先至係最寫實

Sad but true

與君一席話，獲益良多

但係小矮人可以輪住屌 王子要埋單

8p

仲要隻野獸本身都係靚仔黎

點止 父皇呢

又幾現實喎
啲MK厹小矮人可以輪住屌個公主

裸體係沙灘就會有人埋單

跟住咪「從良」搵靚仔有錢埋單

原版白雪公主嘅小矮人有得屌喎，做咩兵咁正先?我唔拘呀